# Angular_2

Desenvolvimento do projeto gatitobook no curso-> 
Angular: boas práticas em arquitetura e formulários

=====================
# Angular_3

Continuação do projeto gatitobook no curso->
Angular: controle o fluxo de navegação